星座愛情觀（天蠍座入黎啦）19

我係天蠍女
前幾日同左個男仔一齊 一開始定係感覺幾好
但佢超級熱情 乜都俾晒我知 去邊度都報到
佢真係一個好男仔 但就好似冇嗰種挑戰係度
乜都聽我講 俾我食住

點算 呢個係朋友介紹 而家唔知點收科

天蠍唔鍾意無難度嘅對象

咁你想點

經過入咗嚟

好似想分手

我自己係天蠍，鍾意咗個水瓶女，點搞

問自己係咪鍾意對方
定係得好感
定係「是但」

我已經知道唔係鍾意唔鍾意啲好嗲嘅男仔

唔知點算而家 屌

我係水瓶女，鍾意左個天蠍仔，點搞

分，唔好拖住人

Otherwise:

絲打對男朋友有咩期望？

留個名 推一推

Workout到嘅 有可能係月亮夾

點先可以成功撻得著，好想留得住佢

點樣可以滿足到心靈上寂寞既蠍女

好歌，喪聽

絲打你好 我覺得平常心唔好諗咁多 你會發現成段關係唔對等....試下岀到嚟個陣冷佢一陣？如果佢反應都係冷就執山話自己琴晚訓得唔好個腦function 有啲慢

講梗正常方法，唔討論sp Ching

係咪蠍本身都淫底
但我月牛....唔知點解硬係正正經經唔會亂諗野
隻蠍女就唔知啦，覺得佢唔係暗示Lee 啲野，佢講梗想多溝通到又滿足到佢寂寞孤獨心

想問下
最近識左個天蠍女

一開始佢好主動 會主動搵我搵比我

到左我開始主動 佢話我太chur
問佢朋友話當我fd only
宜家覆我好冷淡同勁耐

是咪無機會了

肥絲絲金牛妹留個名

我之前好鐘意個人空間
我自己都係
無嘢做都唔會想成日用手機

之前嗰隻

冇機會啦

我之前嗰隻有時會睇劇 或訓着咗
佢暗示過自己同啲好熟嘅朋友都唔會日日吹水
但肯日日覆我 大滿足

大食到咁
咁仲有無其他方法幫到佢？

好撚sad..... 究竟自己做錯咩野

想知你點主動法？

唔啱傾就唔啱傾，唔一定關對與錯事

佢又約我睇戲 每日又傾電話
但我曖昧左小小 佢就開始hea我⋯⋯

言語上或行動上先？
我覺得有實際行動重要過講曖昧嘢呢啲
例如你真係對佢嘅嘢上心 記得晒佢講嘅嘢

Exact7ly 好似越黎越冷淡咁

你哋係sheshe?

會，隻蠍女都係咁

你分清楚乜需要先😏
要心靈時俾身體有機會扣分
相反一樣

其實唔代表乜嘢

重點係互動

純粹心靈上，我地好規矩～

不過佢講過好多次開始習慣無我既生活，對我開始越來越冷淡
我每次聽到都會當聽唔到，其實我好著梗&關心佢，不過大家關心方向&方法都唔同，而且我同佢唔同，我思想好簡單佢就好複雜同埋係一個好難滿足/滿意既人。
無論我做乜都佢唔收貨，要求好多好高
我預左同佢行唔到落去，一路都順住佢方向行都好攰好辛苦，而且佢真係唔太關心我，仲發現佢講大話，見小事就唔踢爆佢啫⋯

水瓶腦海入面諗嘅嘢係好奇怪
要get到我啲奇奇怪怪嘅笑點

即係講得大話就一定唔鐘意嗰個人？

呢樣ok喎，基本上佢講咩我都接得住

未知道佢講大話原因，仲研究梗～
佢繼續講得多既話同如果佢再做啲影響我既事唔排除，依家一路都係吊住條命，睇下仲可以維持到幾耐
我就好冷靜面對，想睇下件事會點樣演變落去

係人都會講大話，睇下係善意定惡意
我個隻會講大話就似係任性同鬥氣
密切觀察佢玩咩花樣～
講大話唔一定唔鍾意，不過對段關係就多少有影響/較為負面～

佢好煩，成日要我主動搵佢唔搵就係我錯，如果佢唔搵我就大條道理唔搵，我唔可以話佢
今日佢全日唔講野，我都有搵佢，睇佢想玩咩花樣
成日咁樣互相折磨好厭....我主張和平但佢唔係

有啲係專一，
亦有好多人都會，搵到唯一就會專一

睇佢有幾鍾意你（廢話）

全星座通用

水瓶就算鍾意都唔會表現出黎
可以試下主動小小
加油啊

天蠍仔對我淡左
我直接斷左，但係又掛住佢
再搵番係咪都無機會架啦？

點淡法？點解你直接斷佢呢？

分唔到...唔想比你知就一定會隱藏得好好

同我咁似嘅
不過我唔知佢對我點
係因為佢踩親我條尾 所以唔再同佢講嘢

認同
唯一=專一

突然少覆msg
咁feel到對方唔上心就費事再約啦

唔會還唔會
會主動好多同埋成日搵鍾意嘅人傾偈

不過喺我嘅角度睇
只係以為佢當我比較熟嘅朋友

係咪人地忙？了解清楚情況先

蠍馬都幾夾，就算唔係情人做朋友都開心

睇樣都估到咁堅

好正常吖...睇心情覆你
但鍾意你既就會對你啲野上心啲
發展到咩階段？

咁癲，好少可會咁放飛機
有無講咩原因，咁樣真係太奇怪

蠍女話佢淡左應該玩完
應該無得救？蠍好少咁易放棄
應該點做好

天蠍女同雙魚男
搞唔掂互相猜測
有咩高見

雙魚同巨蟹有啲似 我自己係蟹
我嘅安全感好簡單
你唔洗同我日日見 唔洗成日text
因為我都有自己嘢做

最緊要有咩就講 好多有得商量
最緊要知你真實想法 唔好要我估
啲嘢唔想俾我知就咪提
講大話就永遠唔好俾我發現

睇吓背後原因
心淡，如果唔係淡太耐/你可以做到佢想要嘅嘢但冇做，咁還可以救，如果對方有俾機會

乜都唔知走咗，咁就真係冇得救

諗吓自己有冇做錯/做唔到

留名
唔知天蠍女當自己係咩呢
佢知道我有付出 都好願意為我付出
但佢地朋友都係咁

幾大呀 我個蠍仔話想結婚

佢宜家27 啲人話未過30都唔會諗

係咪未玩夠定因為啲咩 令佢唔信婚姻咋

都未諗到，淨係覺得佢好難氹....
佢話淡左，都覺得有，無打算走，但係佢又會覆我msg，不過比較Hea啲
但係我從來都唔同佢鬧交，俾佢鬧就最多～

我果下都覺得佢係咪未玩夠
佢話結左婚會無左個自由
同埋其實我同佢一齊左就5個月姐
可能係我太心急

我個蠍仔未夠一個月就話要娶我

真係好佢幾大啊

同你男朋友差唔多大

明顯係你係佢心入面未夠好

典解禾貢出色，但係禾冇女朋友

因為有口音

有無識得啲天蠍女睇完你個 message
隔半日先覆，一覆就逐句覆

感覺好忙但又好奇睇咗 message 先

會，有時太忙唔覆住
專登釣人癮又有

之前嗰隻一開始會
後尾就好乖豬

蠍對蠍
我見到佢拖住唔覆
我又拖住唔覆

抵我冇啦

蠍係咪分手後真係連朋友都無得做？
但我聽過有啲蠍同ex分手後仲做到朋友，只係少見少講啲，而且仲會同人講生快
係咩玩法？

天蠍男朋友好多野隱瞞
知道佢講大話 死都話無
淨係認啲小既大話
其實我都95%知道佢講緊大話

我覺得對方幾唔可靠
但我真係好中意佢
我地都講過對方係結婚對象
然後我係獅子女 直話直說 對著幹咁

斷到正個隻肯定嘈鑊勁

所以奇怪...通常連Lee啲朋友都唔會唔做得成

咁要睇下點解同點樣分手

Same here
岩岩都講開結婚 一樣係蠍仔主動講起
因為我岩岩生日無耐 就嚟3字 大佢年半 一齊左年半
佢主動講未ready 結婚 同埋都傾向唔結
果下係有啲sad
不過佢話唔想拖住我 驚過左幾年佢真係唔想生 到時我搵唔到第2個
叫我考慮下 佢知女仔青春好緊要 然後喊到把把聲

一路以嚟佢都迫我儲錢 話第時一齊 到果一刻想結都有舊錢/一齊住/咩都好

咁我直接問佢 life plan 有冇我
佢話有 一路儲錢都想將來一齊住 只係結唔結佢未ready

咁我本身都未ready結,上一段感情好差，一個出軌，打我嘅男人都冇為我流一滴眼淚
但呢個男人冇介意我嘅過去，包容同愛錫我，什至錫埋我屋企人，一齊呢半年覺得好快，係因為遇到佢
幸福到唔覺時間過

咁講啦~我覺得雙方溝通好重要
如果佢有心拖住你 大可以繼續拍拖 到你話想結 佢先話唔結
我果個就一齊時已經講好有事要拎出嚟 如果唔係佢唔知我唔開心啲咩

一個未聽我答案淨係講叫我考慮下已經喊到把把聲嘅男人
我覺得既然大家都未ready 咁就再拍下拖先

當然 青春要緊 但果段時間係同你愛嘅人一齊過
又點會係遺憾

最後佢話 到果一刻佢希望同我結 佢會認真求婚

絲打都試下慢慢同佢傾
了解下佢諗法 可能係呢刻未ready 唔代表將來都係

雖然呢到星座區 但果個人愛唔愛你 我相信你感受到。

邊有可能做到朋友
你唔捨得姐，但人地一早拋棄左你
識得一隻蠍佢係到依家都唔甘心同個ex分開，每逢初一十五就會喊到要生要死，聽講佢地當時和平分手
但係佢地會互相講生快，關心近況，但就無見面既～

呢樣都係要共識 佢唔想生？

無唔捨得
當時只係想和平分開啫

身體狀況定性格果啲？
不過對女仔嚟講 生仔真係有時限
曾經我都係 只係經歷多左 香港又咁
的確唔係一個好嘅環境俾佢地成長

聽落仲未放低 清有冇機會挽回？

搞唔掂蠍仔 忽冷忽熱到....

我係蠍絲 想問大家對於過於自卑嘅人有咩看法 我同白羊男曖昧咗四個月 佢份人唔錯 但唯一缺點係過於自卑 點搞啊大佬

分咗只會陌路人
我係唔會俾機會ex搵到我

但係有啲矛盾位，仲有人想做到朋友會聯絡到唔斷聯

其實做返朋友盞自己唔開心
除非完全放低到見到對方同新對象恩愛都唔會有感覺
唔知呀，我未理解到

口講放低但係未放得哂～
因為逢初一十五就喊，仲叫做放低咩
定係話佢太感性/性情中人

聽講蠍今年桃花旺，各位巴絲加油

蠍要出軌或或1腳幾船或偷食有無明顯徵兆？

鍾意左天蠍仔 lm

咁堅可以做到無徵兆
有無例子分享Ching?

邊個主動？

之後有無口頭確認關係？

好甜啊 恭喜晒
下次要一嘢咀埋去

一嘢拉低 之後咀上去
唔好俾時間佢反應

爽係爽，唔驚中招？

一齊中招先夠轟烈

咁勇
係咪不顧後果先

係 咀咗先算

係咪㗎

多數真，不過你咁驚就算吧

係咪蠢先俾人發現

有幾個成功例子喺度討論梗

如果佢決定縮好難救....
你想佢返轉頭就要付出好多努力去留住佢～
要知道佢縮既原因，對證下藥

俾佢知道你心意係好事
慢慢來啦～

想問下水瓶女會唔會好怕另一半痴身

我 射手 近排同蠍一齊咗

恭喜你

鍾意嗰時水瓶女都可以好黐身

面長嘅天蠍女 好掛住你
你可能做錯咗 但我都太衝動
當日應該慢慢同你講清楚

我都想拍拖

期待

天蠍會唔會好憎同人嘈交嗰陣 對方咩都唔肯講 唔肯溝通 就咁走咗去？

傾都無得傾，好辛苦噃
如果第二日主動搵返傾返件事
重可以接受嘅

如果過咗三四日呢？

我做唔到咩都講 份人傲嬌
有時會扮唔鐘意

咁多日都無搵返你？
係咪想你去主動氹佢

唔好啦 我都好要面

喂呀
咁樣唔得㗎

識得耐會唔會比人永遠frdzone？識左隻蠍女兩年幾，最近先有日日text，但佢都係一日應一兩次，每次一兩句咁

面子重要過佢？

明明係佢錯先 雖然我都好黑人憎語氣又重咗

佢重要啲
但我好習慣自己做哄嗰個

好唔習慣

如果佢係好重要嘅話 就要學識主動氹佢
我以前都好要面 唔會Say sorry唔會氹
但而家覺得愛佢 就要珍惜佢 自己錯會主動氹

好辛苦
明明好緊張佢 但唔想佢知

發覺對蠍唔俾下屎佢食係唔得
反而佢仲會好鍾意係咁食

會...一開始認識就會分類
朋友/可發展對象
除非相處落有好唔同既感覺
唔係都唔會改變對方定位

你係佢緊張既人先受咋...
唔緊張你既比返兩舊屎你食/睬你都有味

天蠍女係咪一忙真係可以成日都唔覆機 好怕人係咁搵佢
好想搵佢但係又好怕煩到佢
佢突然話自己好忙 之前都唔會咁

一般蠍都比較cool唔太黏人又唔太想被黏，佢地好需要私人時間&空間。另外你地都應該唔係識左好耐/同佢關係唔係咁close?

識左一段時間但都係呢兩個月先傾密d同出街
其實會唔會出街好傾 但msg就好冷淡咁樣
因為有時出街都可以傾唔停
但一到msg就好cool emoji都唔多個

好少講出口因為幾mean
得閒咪同你吹兩句水，同埋睇下講咩話題，有興趣都會傾多兩句，對有興趣/緊要既人&事都會比較上心同覆得快～
佢會覆你snap&store覆咩內容先？定係得sticker俾下like咁？如果msg都係得無無聊聊既emoji多數Hea你

覺得你地都唔算識得耐&唔夠熟～
肯同你出街都啲啲機會既，再溝通下先
出街好傾啲都有機會，但係對住唔熟既真係好靜好少嘢講，有啲蠍係例外超級多嘢講
Msg對外人多數冷淡又簡短，如果係心上人或一齊左之後msg內容都會比較豐富有內容有感情

蠍like既野多數真心like先會覆&留言，
話題上傾得耐想停下咪emoji & sticker，好少事～
佢肯同你傾下係好事，唔好太Chur適當時候歇一歇再搵下佢，等佢慣左有你既存在先

同蠍傾得好好 我覆少一陣 佢會double text我 之後咪又係咁

我係天蝎仔 啱啱同左個天蝎女一齊
大家相處好似好多野都收收埋埋咁

我之前都係咁 我個例子係失敗嘅

其實係
咪學我衝動 我好掛住佢

因為一啲事發咗脾氣 啲嘢講到好死
而家諗返自己其實太敏感
之前又口是心非 所以佢都唔知我諗咩

同蠍仔斷咗聯絡幾日 好掛住佢 搵佢講咩好

希望啦今日佢得閒d都有講多咗野
不過都隔好耐先覆睇吓聽日出街會唔會熱情d
我都有講過整見耐d 但佢又唔係好想咁

想問吓天蠍女有時係咪都會故意無視有好感嘅人？
但點樣分清佢係對你冇興趣定扮冷淡

有啲會故意無視，因為會分類佢地可發展/或者會發展/唔會發展，想觀察佢地表現
多次唔同你講野/直接已讀不回又無解釋都已經好明顯

你有無入tg group?

無入到，唔知有谷

Pin message有

其實蠍仔問今日有咩做係想求其搵野講定想date?

佢應該係想date，先睇下你有冇空間，再諗下去邊好

真咩
我仲次次都好誠實咁答佢去邊添.....
其實勁想約佢 但佢又冇表示

可以點樣撻著最後少左聯絡 其實好掛住 但唔知點開口搵返佢

之前有 呢星期冇

我斷 但其實唔想斷
佢連Story都冇睇 我係咪收得皮

有啊 之前見佢越覆越慢我咪唔想勉強

佢需要安全感，可能你中間有嘢令佢感覺唔良好？